我樓下間麥當勞收錢癲撚左

我前面個呀叔落單既時候未諗清楚又講得慢
1.中薯條
2.麥當雞6件
3.小雪碧
4.蘋果批
收錢件死o靚仔夠膽同佢每樣散落, 埋單$42. 我係後面排隊望住成件事發生跟住已經好大聲話你咁撚樣落單都得既? 但個呀叔仲係度發緊夢但佢唔係純香港人我就算, 但亦冇其他人出聲

$24變$35

更正, 佢講左蘋果批先講細雪碧

有咩問題

你個腦咪有問題囉, 好意思問

早餐夠有廢中廢老散叫個包+杯奶茶咖啡啦
明明叫套餐走薯餅仲平
不過人地都係要咁叫
吹咩?

我有冇理解錯

咁餐本身係跟中雪碧

咁人地嗌細雪碧當然當佢散嗌

between 個收銀冇提醒餐係跟中雪碧 同冇問清楚要跟餐定散嗌又真係有問題

因為我係後面睇住佢係唔知自己想食乜, 而唔係特登咁樣散嗌

樓主好波

所以我有話佢發緊夢, 我見佢嗌左3樣野食有心諗咁會唔會太乾, 跟住佢就補左個細汽水

後尾我見件死o靚仔執過個list黎, 我唔知部pos點用啦, 執完都係計佢$42

以前返學做過麥當勞

佢部機跟餐嘅只有中汽水 一係加大汽水

冇細汽水 所以佢應該真係當咗散嗌啫

但冇問清楚 同冇俾建議又真係唔啱

廢中不了

我都知係冇細汽水, 同依家自助買果部機同一樣操作

呢d係大家樂大快活d收銀阿嬸會出聲

如果係香港人我出埋手了, 廢中就屌一兩句啦

係中港城m記見過前面個大陸人
「我要...兩個魚柳包
加兩包中薯條...
呀，要多兩杯汽水
再加多個蘋果批呀」
個收銀真係同佢分開一樣樣野咁落單

個收銀同佢講跟餐仲抵
個呀伯又唔撚明
簡單一句話跟餐有中雪碧唔洗散叫細雪碧
個呀伯都可能企係度諗成分鐘 收銀再解釋 然後再等佢明
排後面實燥到仆街

純大陸人就唔抵幫
咁你有冇出聲

兩樣都係on9架喇, 但有錢點解要比麥記賺?

慳左都唔會落你袋
咁你嘈乜？

係落我袋先至嘈?
十足港豬

有冇人知up乜尻，$35有咩問題

負評d撚樣係咪拎緊最低工資做麥記
個廢中唔抵幫但唔誠實係更惡劣

你係要出聲既就幫條友叫
唔係走去屌個收銀
即係我係都要食九件麥樂雞
唔通收銀死都唔畀叫，話九件唔抵？

係咪你on9其實? 全世界都明得你唔明

有咩咁唔誠實
佢叫乜就落乜有咩唔誠實

九件係明碼實價, 但佢唔小心散嗌一個餐都照幫佢落就係唔誠實

收銀嗰個可能又未熟手啫

你有冇諗過咩叫道德先至咁廢up?

好肯定係唔熟手, 但唔熟手唔係理由, 而且再唔熟手都唔會未食過麥記下話

你都痴線
佢唔小心 即係佢問題啦
依家好撚多奇奇怪怪人
啲要求特殊，人地出聲提佢又要屌
畀我收錢，我都唔出聲啦，搏屌呀？
幫你係人情 唔幫係道理
仲喺度話人港豬

如果第時一個teller見到有個呀婆擺明比電騙黨呃
係咪個呀婆叫你draw 100萬出黎你又照做咁撚樣就誠實?

$24變$35，屌你up乜撚野啊

呢句你唔好同個廢中講？

佢又唔係叫餐

依家好撚多奇奇怪怪人->講明佢係度發緊夢
人地出聲提佢又要屌-> 你自己腦補
畀我收錢，我都唔出聲啦，搏屌呀？ ->腦補+1
唔幫係道理? 你以後小心錢銀交易呀細路, 你d所謂道理隨時出事

諗起細個陣
平時係呀媽買開麥當勞
有次呀爸去買(佢第一次買)
都係散嗌咁叫

唉 光陰似箭
咁就廿幾年
而家先明點解咁耐先出去食一餐M記

有時出聲提下人有咩所謂丫
唔係下下屌鳩人既

屌咁條o靚仔係on9啫你洗乜對呢件事咁撚燥咁撚嬲 唔知仲以為個收銀犯咗啲咩大罪

點撚樣同
即係麥記專登裝鳩廢中彈弓玩佢既？
咁都拉得埋黎講

你睇下個post, 得你一個on99唔撚明

真係有人一年都食唔到幾次麥記㗎喎 點會完全記得個menu

盲架? 第一個post就講左點解唔再幫

腦乜撚野補
唔好話你未見過世面
對過下客或者出多啲街都知有呢啲人啦
講例子又腦乜野補

點解你唔直接教個呀叔嗌餐？

點會唔撚同? 你出黎唔撚洗帶腦做野架?
呀婆叫你draw錢唔通又係玩個呀婆

冇問題，係個阿叔on9
你點知人地可能真係想要細汽水

未發生既野就叫腦補, 唔識字?

因為係廢中

好似上面個位講咁, 係有責任提佢

咪就係囉
即係平時啲師奶咪又係走去教啲老友邊度有優惠邊度啲野抵買
會唔會走去啲賣貴咗既舖頭屌人？

咪係
可能個阿叔就係唔想飲咁多汽水先叫細雪碧
你就死都要人飲中雪碧

所以個staff就要畀你屌？

你呢個例子先至on9
依家係佢買左原價$4既野, 做緊promote特價$10三件, 依家條撚樣計佢$12

屌
咪話撚咗你囉
一句講到尾
幫你係人情 唔幫係道理
習慣成自然咁
企撚晒道德高地

再腦補丫你

你奴性太重

講緊乜?
係點餐果個係廢中, 唔係收銀係廢中

我試過叫九件麥樂雞餐
收錢果個經理話九件餐唔抵
係咁我叫轉返六件

係你道德低, 我1d都唔高

你不如答我一句先
餐係咪跟細雪碧
餐唔係跟細雪碧
叫細雪碧咪即係唔撚係餐囉

有d人唔明世界上係有有道德倫理既人

睇完呢個post就覺得好撚恐怖香港冇得救

關咩事？$10三件都要相同貨品啦，依家呀叔要細汽水喎，唔係中汽水喎

咪就係話呢啲情況
唔畀嗰日我好撚想食九件雞既
係咁叫我轉六件咪燥囉
同樣唔畀個阿叔想飲細雪碧既

你係咪on lun 9架?
講到依家你係咪唔覺得提廢中點樣點餐係責任黎?

傻啦 連登毒撚永遠係小眾
連登一面倒屌阿叔先證明香港有救

$10三件可以同性質貨品

你話佢依家要大汽水都話, 細汽水係咪應該要提?

麥當勞係餐廳呀
依家麥當勞護老院呀？
你又唔去提阿叔？但係又係咁屌人唔提阿叔？

開分店名，時間，第幾個櫃檯

真係痴撚線呢班人, 呀叔係支那人都好都冇理由支那>道德

你因為嗌餐係廢中所以唔教佢而走去屌個staff喎，唔見你得同個staff有咩分別，因為個staff都可以係因為個客係廢中而唔教佢嗌餐

你真係盲架喎? 睇第1個post

即係我去阿信屋買野
我冇會員卡
個收銀有責任叫我去搵隔離個師奶借會員卡既

坑口海悅, 9點, 得一個櫃檯

我唔教係因為我唔係做麥記

連登真係好多癡線佬

洗唔洗李嘉誠教你搵錢

你自己一開始夠話阿叔唔係香港人所以算數啦
你講乜鳩支那>道德啫

唔好死撐啦

咁你教個staff做野？你唔係做麥記喎

試過咁同佢講 買餐仲平 俾個啊叔屌返轉頭：我依家叫細芬達 唔係中 你到底邊隻字聽唔明？
從此以後啲人分開買 我就分開落 唔撚理你

樓主唔洗咁緊張 其實香港人道德唔低既， 只係上咩登都唔洗咁認真，實有班反社會衝出黎派膠

咁你出乜撚野聲
由頭到尾成件事其實唔關你事
畀銀同收銀嗰個都唔係你

我依家係屌你呢d香港人
係收錢做麥記, 唔係我做麥記, 點解我要提?

咪係 或者人地鍾意拎細可樂杯打飛機呢 樓主點知

我冇教, 我屌

樓豬都on9 班mk仔收緊低工資，咁撚得閒提叫餐抵咩，換著我屌你老母呀

我完全就係講呢個情況
樓豬死都要話我腦補
唔肯相信現實

個個都要好似你條窮撚咁食23蚊餐？

屌還屌
我跟project見到奇怪野都會提個客, 有提一定會比第時追究你冇提好

因為我有道德, 你冇

你決定好屌邊個未呀
一時又屌我一時又屌收銀一時又屌香港人
語無倫次

支持服務業屌柒樓豬呢種腦殘

咁你又唔屌個廢中咁嗌餐？唔係教呀嘛，做咩唔屌佢？

學你咁講
腦咩補啫你

有d post係正常, 唔係個個都會引到呢種人出黎

樓主大愛上腦

港豬剩係諗做咩唔做咩可以加人工

嗱，廢老，你應該全部轉買晒餐，然後將d薯條俾晒後面條仆街咁就very good喇，ok?

我做n咁多個project, 我有遇過提客話你多事同提客會感激你, 更試過唔提最後出事
現你老母實

十足啲怪獸家長
個仔考試炒咗
就屌個老師唔識教書
明明全班都考得好好

如果你係有道德嘅話早就應該出聲啦
鵪鶉仔

你要唔要望下我報果個地址上面咩樓價

係囉 佢地都係跟個客嘅打單 有咩問題 又唔係冇menu 怪就怪阿叔自己唔睇menu

唔知自己想食乜就諗清楚先排隊啦
阻撚住哂

y not all

係咪唔撚見我一開post就話佢發緊夢?

proofed

屌柒死廢老

我唔係第一個post已經話我出左聲???盲架?

快D潛水啦你
駁唔到人開始語無倫次

上面咩樓價關你撚事
喺度買野就喺度住㗎
同區有堆填區呀 又係咪你屋企呀？

即係我叫豬柳漢堡，你就同我講豬柳強抵D，如果我個日唔好老脾實屌柒你

呀叔係發緊夢, 但員工唔係

我體諒廢中放工冇精神, 我係後面都未嘈

酸, 完

用下腦先屌柒人啦 乜鳩比喻

你既係完全係第2樣野, 依家係汽水大小

其實我又覺得無問題
人地塊餐牌都寫到明
而收銀入職果震 亦都無寫明呢啲情況要出聲
我覺得講係人情喎 唔講真係道理
你嗌咩 我咪落咩
以前試過有人叫野食 啲人幫佢跟餐
佢屌鬼 咩我都無話要餐
轉左杯中汽水 我飲唔晒
浪費食物etc

而且你都講 阿伯 佢真係逐樣逐樣叫
而成set野都唔係20蚊餐既野
佢叫細汽水 人地點轉都散叫架喎😂

呢個都問題不大
如果收銀有心幫佢 可以靜靜雞幫佢落豬柳強走強
出黎件野係一樣 少啲錢一樣結果 冇所謂

依家阿叔想飲細雪碧呀 你死都要人飲中雪碧

道你老母德咩 又要扮好人多撚事
又成隻塘邊鶴咁撚樣 咩撚野咁落單都得
你係就幫佢叫撚埋做你既好人
成日食麥當勞都見到d廢中屌d收銀靚妹
話鳩佢地轉佢個餐etc無啦啦比人屌一撚

理虧就走啦

樓豬太多事，人地大把錢鍾意散叫又冇怨言

有責任提點係咪好難明
係咪比西客屌過就唔識做自己本份?

後面有人排隊

樓主我撐你 不過你都係返香討算啦
除非你咁得閒同連登班中學雞玩

做麥記收銀係你叫乜佢落乜單
唔撚係你啲乜鳩project要幫人執頭執尾呀樓豬

樓主已經夠痴撚線
同佢拗個d都係痴撚線
笑死我

你知唔知咩叫責任？
人情同責任你識唔識分？

唔係講左點解唔幫呀叔咩?

你又唔撚幫口?

如果下次係連登仔蝕底
仲唔屌到個收銀上天再偷影上黎公審

試過有次前面條友要魚柳包餐加六件麥樂雞散叫
個收銀同埋佢講六件麥樂雞餐加魚柳包會平啲
條友同佢講唔使 佢要魚柳包餐加六件麥樂雞

講到明我係住上面
乜撚野理虧? 你冇道德唔係我理虧

冇怨言同個職員有冇責任有咩關係

你話阿叔唔係香港人所以唔幫
咁你又話唔應該 支那>道德 ？
自打嘴巴

係責任, 唔係人情
屌你有冇返過工?

我係好唔鍾意香港服務業

你住上面下面關我撚事咩
依家講數呀？

其實我係唔上forum

樓主有病其實可以諗諗睇醫生

咁收銀有講, 有盡責, 冇問題

做收銀都搞撚到好似幫你度project咁

你真係係on9

對支那既要求同對香港人既要求係一樣架咩?

你係咪on9? 依家佢話我食$23係窮撚
你又走黎搭嗲

咁你又講乜撚野 道德大於支那
你自己都講到 1999 咁

你搞清楚人地唔係叫餐佢專登散計，佢只係跟客指示逐樣落，細汽水唔係中汽水，我唔覺得有任何責任提個客，一買一賣你情我願，係你自己乞乞衣衣驚死蝕，多事到連人地嘅錢都管埋呀死on9仔

所以做$32就係做$32既態度? 你呢d廢青

連登仔做乜都hea做
之後就覺得自己懷才不遇
社會欠左佢

人地叫餐你夠搭嗲啦

樓主報報自己幾多歲先
因為你真你好on9

我覺得其實站喺員工立場，維護公司利益係無可厚非，員工應該係冇責任提醒顧客點樣買係抵啲，提係人情，唔提係道理。

你唔撚明架原來?
收銀係職員, 我唔係職員. 收銀係唔應該雙重標準, 我可以

仲拗緊

你唔覺得唔代表係冇

一日咁多客 個個都要提 口都臭啦 同埋個客自己去買嘢 會連自己買咩都唔清楚？會發夢亂咁order？
我覺得個收銀如果提阿叔 係人情 唔提係道理 個客係order嗰d products 收銀照打 完全冇問題

呢句真

你係搭錯嗲, 我係路見不平
咁都一樣?

31, 我唔覺得31歲見到呢d事係應該當睇唔到

維護公司利益唔係咁維

晏d就唔得閒架喇我

連登平均年齡21都唔知有無
巴打你都係熜左部機歎埋個麥記算啦

樓豬 唔好再講其他野分散注意力
你答撚晒我呢啲野先
第一 餐係唔撚係跟細雪碧
第二 邊度有講幫客度到最抵係責任 收銀係Expedia ?
講到尾樓豬咪又係啲閪客 人地唔幫你係人情 幫係道理
一唔幫就屌人 理所當然咁

如果個連登仔發現個阿叔係自己老豆
仲唔拎張單落去老麥投訴再返黎開POST

係呀
我見你同個阿叔一樣語無倫次先搭嗲

一係你幫人叫 一係你就收皮
唔通收銀下下諗點樣叫最平 諗得黎後面唔撚洗買啦

咁撚有錢食老麥？仲要幫人嫌貴？面對現實啦窮西

口都臭都要提, 我夠日日同d on9客loop同一樣野
我係睇住佢係發夢

散叫大份啲加，傻西瓜

樓主做乜9 成個憤青咁

唔係
待客之道

我係西客呀, 我專屌d on9 服務業, 得唔得?

唔幫梗係要屌
你係咪on9架? 服務業黎架, 依家講緊baseline咋

樓豬
你分清楚你同收銀既分別先啦
我唔撚知你係做乜 project
不過都應該係啲要幫客計野度野
同麥記個收銀點撚樣一樣
麥記個收銀純粹係幫你落單收錢
如果唔係自助點餐機又點有可能出現呀

咁個餐唔係細雪碧
阿叔叫細雪碧
仲邊撚度係餐呀？

有錢唔食得老麥係咩logic?
我太耐冇食過想食下有意見?

比盡係憤中, 公司樓下間大家樂比我屌過n次, 依家轉去茶記舒服好多

唔好玩啦

你柒少陣當幫忙la

今次屌人收銀唔幫客諗縮數
下次不如屌人唔企喺門口歡迎你啦

樓主又唔洗咁激動既...可能收銀係新crew唔識提番個客姐，如果係，無啦啦比你鬧都幾慘...

語無倫次

玩乜9 反駁就俾理由啦

你都最好分清楚你今日咁做野, 第時咁既態度會唔會上到位

做老麥求上位，我笑撚左

依家邊個portion大d? 你搭飛機升你艙會唔會同佢講我唔撚要呀?

我講佢, 唔係講老麥呀, 弱智

巴打辛苦哂 咁都仲覆到樓豬

你為覆而覆仲膠

關上位乜事
我處事態度係點又關你乜事
我喺度只係根據你講既野以事論事

點解唔關?
你依家係講緊你做野既standard同baseline

我自己都做咗4年pt收銀 我同你一樣 就係口臭都要提 有時候幫到個客買平d 自己都幾開心
但其實冇義務要提佢 客人自己都有眼 個menu係明碼實價 已經清清楚寫晒價錢出嚟 點解個客自己唔搞清楚 反而要把個責任推俾收銀員？
個收銀固然唔應該發夢 而我覺得你可以屌佢發夢（發夢的確唔盡責） 而唔係屌佢唔提個客（提係人情 唔提係道理）

會喎
嗱你唔好話我腦補
我有次一行五人搭飛機 我咁啱想喺機上影相
本身揀第6x行 喺機翼後 個構圖靚啲
佢話升我上business 我夠話唔要
你自己咪又係幫啲客腦補
有著數就攞 講到尾咪又係樓豬你啲劣根性

首先，個職員的確有必要提醒個客跟餐有中雪碧而且比較平。

不過，佢幫個客散叫其實唔可以話佢錯喎。如果個客講既係中雪碧咁緊係員工唔岩，不過佢叫既係細雪碧，咁幫佢散喊有咩問題？你最多咪話佢無提個客所以唔岩，但係散叫呢個行為係無問題嫁

咁你究竟開post為乜
想講我、講廢中、講你自己、講麥記定係講其他野

唔提絕對唔係道理, 成件事剩係得你一個處理, 你唔提就冇人提
寫哂同有冇提冇必然關係

人情當道理

升你上business既原因? 唔好9up
點解要益老麥?你做老麥?

冇分別架
所以樓豬老闆應該炒鳩左樓豬
買部touch mon電腦俾客篤下篤下就得
咁樓豬就可以成日係麥記監察住有冇唔盡責既收銀

講件事
點知有你呢d冇道德既人出黎

大家道德標準唔同, 你太低

因為我坐開囉 CX呀
唔講你又話腦補 講你又唔柒信
我幾撚時有益老麥

咁你又點解要屌收銀？阿叔你老襟？

你覺得我係咁容易被取代?

On9兼自大
社會癌細胞

冇話唔信
你一行5個人剩係升你, 唔要好正常

咁你降低你自己既道德幫老麥有咩意義?

唔係講左n次香港人唔應該咁?

咁點解唔提唔係道理？個客自己冇眼睇？個客都有責任自己睇
收銀個責任係跟個客人打個order

有冇諗過係你太廢?

你道德咁撚高
應該請埋個阿叔食

收銀個責任係跟個客人打個order -> 全錯

道德高同請唔請點解會有關係?
講左我係雙重標; 而我唔係高, 係你太低

你做搬龍門project㗎？
阿叔老咗唔飲咁多汽水好正常 唔畀叫細雪碧？

冇寫明要提個客佢真係冇切要咁做
唔明有咩好嬲

話說我剩係聽過會升做premium econ
利申坐開hk airline

咁係應該做乜鳩
你啲閪客心態再加上自大咪變成咁囉

依家剩係得大細汽水既分別?
$24>$35係幾多%?

最好收銀餵埋佢食

我係西客
但我只係要求最基本既野, 依家係講緊一個餐同佢拆散落係有問題

學你話齋
唔係我高級
係你太低級

弱撚智
你好偉大?你好醒目?識得幫阿伯慳錢
你去M記做埋人地收銀果份丫笨

咁我當得個知字囉
我有銀卡就得

學做人啦你

麥樂雞餐加蘋果批都吾會24蚊:

樓豬講到自己幾把炮，但又要係到開po鳩叫

咁你覺得個收銀係要保障客戶利益？

你係咪見唔到我寫埋單$42?

又係喎好似? 同連登仔講黎真係徙9氣

30幾蚊一個鐘你想我點？

of9cos

關我撚事
我淨係知你有白卡
理虧就講錢

唉知你唔信 CX頭等候機室呀樓豬

我都有講架
係得咁既水平?

你寫 $24變$35 呀
腦退化呀？

樓主好撚痴線 收銀既責任剩係幫人當單收錢 佢就覺得收銀要做多一步幫埋個客諗點慳錢
打其他工可能會幫個客諗既 不過麥當勞就算鳩數啦

其實我都係純粹八掛
乜你會影架..? 有咩好影? 我入hk airline個lounge當食飯, 未影過wor so9sad

你咁撚高地位
應該收購老麥
加人工 然後重點培訓收銀
培訓佢地養老

你閱讀障礙? 要唔要睇第一個post?

咪撚係
比幾多錢咪請咩水平既人囉
你出300蚊比酒店服務講三四國語言既你都得添呀

麥記同其他服務業可以容許有落差?

成31歲人講野成個小學生咁

樓豬真係on99

真係好似上面位師兄講咁, 你地真係咁既態度然後最後出黎怪個社會

樓豬
第時係咪麥記會同四季睇齊？

同佢講有餐又要等佢諗
佢唔叫餐咪當散叫
幾時侍應要幫埋個客慳錢

樓主又要串柒柒咁樣
膠都廢事俾

咁佢都有名俾你叫 “收銀員”啦 咁收銀就係佢嘅職責啦 點解要負責埋客戶利益

文章中心思想:樓主係on9

so9sad就係小學生架拿? 做咩呀比我講中重點? 入得過一次就要留念

你覺得你份工唔容易被取代
咁你又不斷將自己同麥記收銀比較？

人工就反映服務態度架啦 你出夠錢佢幫埋你含撚都仲得

第時你點菜比人拆散落你唔好出聲

幾時有比較?

價錢有落差態度唔可以有落差？
咁你唔撚出兩萬蚊請個m記收銀？
唔出3萬請個掃地？

同你講都曬鳩氣

你部電話係咪用黎打出打入
唔會用 snapchat whatsapp Facebook

柒咗就認啦 自己打左啲咩都唔知
理得你有冇打埋單42
24變35就喺錯左
仲要死雞撐飯蓋

咁我唔知日本台灣果d係咩服務態度了
香港人咁犯賤

如果我叫餐 佢幫我拆散 我咪出聲
我出聲散叫 你幫我合埋佢
咪一鳩樣

香港人待客之道係睇人工

我6部電話, 你講邊部?

你之後咪又係為咗張電話卡屌鳩台狗
天生自卑後天自大

理得我都得既? 明明就有寫仲理得我?

唔係睇人工唔通睇你老母個閪比人中出過幾多次咩

你六十部電話都唔關我事啦
九唔搭八 語無倫次

你記得去法國餐廳時, 人地幫你combo佢平左你唔好出聲

佢做錯點解唔屌得?你係咪on9架?

你唔好偷換概念喎 個阿叔又唔係嗌餐 係散嗌 如果個阿叔係講到明xx餐 個收銀拆散落就正pk

哦, 咁撚廢既原來

咁你又問打出打入?
問黎做乜? 9唔搭8

咁就要睇下combo之後啲野係咪完全一樣啦
都係嗰句 餐就中雪碧 阿叔要飲細雪碧
你做咩死都要阿叔飲中雪碧
飲撚到阿叔糖尿

法國餐廳個combo難道會有餐名? 食過冇?

廢得過你講野point都冇剩係識話人廢
你老母生著你個廢柴真係喊三聲

一定要飲哂既原來?
同埋重點係相差既價錢

因為你都講到咁明你地收咁少人工就係咁撚西, 咁我都只能夠講句你地真係好撚廢

你自己都識講麥記唔同法國餐廳啦
咁你攞黎睇齊做乜撚野

咁依家老麥有餐名㗎嘛 你當老麥法國餐廳？

政府都有教啦
食得曬先好嗌

點解睇齊係因為以你地班廢西講人工=態度而我係第個地方唔覺

#92 #102

重點係相差既價錢

你講果d大撚把workaround你叫佢中杯汽水禁細杯既制唔得?

同埋你assume左佢係特登散嗌

平時樓主見客係咪會好似grand hyatt serve習近平咁既service
出入整晒road block搵警車開路

完全唔係比較

我係講第d地方

你夠預設食麥記一定要叫餐啦
你預設埋阿叔本身想叫餐但係收銀玩佢添

grand hyatt唔撚係第d地方丫屌你老母？
弱智就咪撚出黎柒啦

顧客永遠是對的呀
樓豬見客喺地下全程扮狗咁見啦直程

因為一樣野賣緊$24收$35, 客觀事實黎
大細汽水亦唔係解決唔到, 完

本身其實唔係問題
係樓豬講到件事會搞到香港滅亡咁款

如果係私人餐廳仔老闆糾正下個員工等啲客對間公司有好印象好易
但而家大公司，整條rules advise個客同supervise佢哋成本一定高

結論，樓主想要嘅服務態度只會係細公司，高級公司搵到，屌9個m記仔只係愚公移山，移座冰山嘅一角

第d國家既地方丫衝出黎7

唔知點解係我樓下果間冇
我樓下果間一直都好多問題

乜撚野唔係解決唔到
個個食麥記都幫你自訂張單啲細節
條隊由你屋企樓下排到去非洲啦

你咪係問題

大公司一定係會有training, 但麥記係加盟franchise, 唔同

不嬲睇人仆街最開心 提佢仲邊有得笑
做得好呀m記哥仔

咁唔港豬你又唔當眾屌個收銀 屌間麥當勞
呢係連登做鍵戰打字打到啪啪聲有撚用

因為一樣野賣緊$24收$35
要講幾錢

盲架?

要講幾次*

唉你好撚盟塞
講咗幾撚多次
餐係中汽水 阿叔要飲細汽水

你仲撚盟塞
講n咁多次責任, 連做麥記既人都有係到講佢地會提, 明唔撚明架究竟你?

又要上黎屌個收銀
又要話人係廢中所以唔出聲 咁你po上黎托柒咩

all about money

記得咩叫他朝君體也相同
第時同樣既事仆街唔好喊

我唔係上黎屌, 我係當面屌

呢個正解
客要d咩就比咩佢
又省時間又保值自己唔使孭獲

會提同要提係兩回事
你分撚清楚先
係你平時要求高到唔合理
100 分滿分
你要人地做到 120 分
今日人地做得 80 分你就屌屌屌

你都on9既
個收銀哂時間解釋就比後面其他人鬧
唔解釋就比你條廢青鬧 點都係比人鬧
比着係我揀都唔解釋啦 香港地有幾多條正義撚
今次佢就唔好采遇着你條撚屌

我好地地叫點會有事
我好地地叫都有事 就係收銀撚化我
咁就已經唔同性質

唔好懶有優越感啦柒頭
你既措辭反映左你既自我
'死靚仔','發緊夢','你咁撚樣'
要扮道德撚前唔該客觀對事
換下唔同角度睇野

放鬆d 啦傻仔

會提，但係唔可以假設佢一定要提，個個人做法唔同，甚至可能個經理都冇教佢，可能你咁啱遇到一個唔會提嘅收銀員啫

你乜柒都話人腦補，咁點解你咁肯定個廢老係發緊夢？唔通又唔係腦補出嚟？人地鍾意散叫你咬吖？就算個收銀冇提佢咁又點，你又唔撚俾人係發緊夢嘅？拿拿拿你咪撚拎腦補兩隻字嚟打我吖

咪就係
習慣成自然
其實退一步諗 佢冇必要咁做
所以我唔明屌個收銀做乜
呢件事上面只係一邊願打一邊願捱
唔存在任何一方責任
樓豬係好心就教個阿叔叫 唔係屌收銀
冇啦啦將阿叔既責任推落收銀度
覺得顧客永遠是對的
幫你係人情 唔幫係道理

阿叔明明散叫緊
佢死都腦補阿叔心目中係想叫餐

本身都廢事屌鳩你，點知仲要懶係有錢咁，做邊行跟過咩大project呀？

收銀員就係負責take order同收錢,俾建議係人情唔俾係道理，唔係佢工作範圍之內你屌乜撚野？

再者，你話個呀叔係廢老所以算鳩數同埋唔撚幫佢叫，你唔撚俾個收銀員都係因為依個原因而唔俾建議架？唔係佢職責黎架喎

仲有你話乜撚野道德，係有道德就唔會因爲佢係廢老而唔幫佢叫餐啦

利申: 小弟住白加道，係咪要比樓價

我入黎係想睇個收銀點樣癲撚左
原來癲嗰個係樓豬

你話廢老唔係香港人就唔出聲算撚數，點解你又唔俾個收銀見佢唔係香港人玩鳩佢
啱吖我係腦補

好似樓主呢個case 如果幫呀伯改落餐
機改唔到細汽水 要同汽水機個邊啲人講出細汽水 之後又要同執餐個邊再解釋
你話唔忙個陣都算 忙個陣得鬼閒理你咩
以前我翻個陣就會教收銀某啲位可以幫人慳嘅就慳 eg 豬柳漢堡 落豬柳強走蛋
但總有啲客係到問點解要咁落 講完又唔明 仲要被佢地話翻轉頭 特別係班中年 好心做雷劈

利申 做咗一年半黃牌

你肯定收銀員既職責係俾suggestion?個啲叫advisor/consultant

算啦樓主，無謂拗，明你既人自然明，唔明既人亦都唔會比你講服

咪就係
食麥記個個都係客 個個都畀咁多錢
唔明死都要攞自己啲錢出黎講做乜

樓豬跟開人地大project
點知個職位係收銀

客人講咩
個收銀照落又冇落錯
咁咪盡咗責
佢收銀嚟架咋

第時啲麥記收銀係咪要同個客開個會
度晒點叫先落單

其實收銀係無責任提點
會提你只係佢太好人

樓主你柒撚咗就潛啦，眾寡難敵呀仲喺到即刻駁嘴

佢地會提唔等於係職責範圍，收銀員下下都要俾意見就死得啦，佢地又唔係叫餐飲建議師

仲有，你唔撚比個呀叔唔介意比多幾蚊飲細汽水唔哂野？你assume佢發夢唔可以係assume佢只係計緊條數？你識佢咩？可能佢都住你個到唔介意個幾蚊呢

講真 我唔覺得佢on9
因為以前 真係咁
茶餐廳 酒樓 咩野行業都係會善意提點
只係社會形成而家
Client 覺得sales講多幾句 係想R多啲錢賺
而真係有啲鋪頭靠咁樣搵食
漸漸 唔想多事就唔出聲 你要咩咪比咩你
正如你去買暖爐
個sales同你講輕井澤牌好過dyson
屌你老味 咁咪即係劏死牛
收32蚊一粒鐘 盡責既真係會提一提
但唔係必然
我唔覺得樓主on9 只係可能表達方式有啲唔岩你地心水
我覺得樓主下次係同阿伯講 轉餐抵啲喎
會好過咁樣

以前返part time紅字試過唔少次
所以唔係搞咁多野 一係自動幫佢慳 一係直接散叫咁點
唔會同個客討論

所以樓主你都係算鳩數把啦

不嬲都係咁講
樓主出發點係好 但係做撚錯晒
係應該提個阿返 唔係屌個收銀

叔*

我覺得樓主心地幾好 都係唔想阿叔蝕底je
雖然措辭激進左d

其實佢都好大壓力嘅，要諗埋人哋嗰份

樓主個諗法冇錯
但係槍頭對撚咗個無辜既人
即係我平時出街買野 兩件抵啲 都可能問人有冇興趣夾分
又或者 有啲師奶排隊畀錢見我冇會員卡都會主動畀卡我用
而唔會屌鳩人地收銀囉

樓主你都係摺埋算啦
你係局外人緊係覺得有問題
但事實真係好多人會咁樣散叫
我就見過幾時有人散叫 個收銀提議佢叫餐
點知比人屌返轉頭
你覺得on9 收銀果個正仆街無問題
但你咁執着一定要提人呢下一樣咁on9

我prof(唔係香港人)都係咁叫

學佢話齋
腦補

佢一陣又唔信有人咁叫

正常成年男人
見到唔公平對待 都會出聲啦下話
似而家啲男人咁 縮埋一邊
一係拎手機出黎
而家啲打交片 多數都係女人
因為女人夠膽出聲囉

女人比男人更加敢豁出去

真正心地好就直接岀聲提返個阿叔
而唔係見人廢老就唔提 跟住射個波落收銀到
個阿叔叫既野的確唔係餐 個收銀係可以照落

又要喺到話自己跟大project又話住邊到邊到 有意思咩

Wa 好撚on9 我係山頂食m記 我係咪可以住山頂🤔

住凌霄閣天台

同埋佢唔係心地好 睇咁耐佢根本唔係想幫個阿叔 佢從頭到尾都只係想屌9個收銀唔"盡責"

即係咁 我有時早餐 都會單買薯餅加熱朱 $23.x
我夠知買餐再掉左個包仲平
問題係我唔想要個包嘛！唔想哂野嘛！

係 唔提佢係衰架啦 但唔關唔誠實事
明碼實價放出黎 無陰9佢

樓主你講到咁有道德咁正義 咪又係無幫拖
可能條收銀又係見佢廢中唔幫呢
唔好掛住自己拎道德高地先

咪就係
明碼實價有咩問題
我頭先講九件雞比喻佢就話明碼標價冇問題
阿叔跟餐牌叫就唔係明碼實價

"但佢唔係純香港人我就算, 但亦冇其他人出聲"

你同個收銀咪一9樣諗法,死傻仔仲笑人

你條友好煩

廢老就話晒時間解釋下叫餐抵d
廢中，不了

試過有一次前面個阿婆話要豬柳漢堡
嗰收銀妹妹話幫佢轉豬柳蛋走蛋，平啲但都係一樣
點知個阿婆死都唔肯，話要豬柳漢堡
最後個收銀都係幫佢order咗豬柳蛋走蛋

係喎
樓主你腦補阿叔唔係純香港人喎

起樓主嘅世界係唔畀人散叫豪使架，我都信有啲有錢人會專登散叫再屌柒個收銀懶醒，根本咩閪客都有，做本份就足夠，做多做少都係畀人屌

其實咁做係錯

返pt 收下銀又要上乜撚野位
再者 自把自為記係你d咁既野
跟足客人既order 指令做先係最正確做法
唔覺收銀有咩做錯

Yes，投訴唔跟顧客要求落單

要講幾多次唔係餐

樓豬係咪仲未load到大家講乜hang撚咗機

算啦 樓主冇野搵野講搵存在感

多管閒事

傻西樓主人地就係想散叫

係度懶醒，訓撚醒再開post la

越睇越覺得樓豬係自我中心撚
死雞撐飯蓋

成日係道講道德道德

您咁撚醒知道人比人呃咪又係只識上來吠

道您老母啦偽善撚

人地要叫餐自然會加個餐字啦
多鳩餘
死撚左佢啦你

我夠見過 有個阿姐 叫魚柳包餐 散叫6件麥樂雞添
咪當人地蠢 俾錢買個教訓囉

人地點落咪點收，你都on79
之前見過巨無霸餐做$26，但有條女買凈包+中汽水仲貴過買個餐走薯條，收銀提佢仲要比佢黑面話唔要餐，世界上乜人都有，咪以為自己做得岩
收皮啦好嗎？你估個收銀4收多D有得分佣架？

人地點叫關你撚事

樓豬呢
畀老母趕咗上床瞓呀？

香港就係幾多樓主呢d閪客

有幾個原因

1. 要解釋番好麻煩，5係純香港人5知有套餐點同佢解釋佢都係5明

2. 新仔入order，佢又一樣一樣點，連想5起套餐買仲平

3. 都入完order先知佢買套餐好過散叫，廢事刪哂重新入過，所以冇理

正常會同佢講一次，佢5明就算

但5理有冇同佢解釋都好，都會私底下入個套餐比佢收佢24蚊算，但比餐佢果時會轉細可樂比佢

到時佢可以拎到杯細可樂，又可以買平D，我又5洗用咁多口水解釋

利申做過M記

首先樓主一開始已經假設左廢中發緊夢
已經無資格話人腦補

再講如果依d係叫責任，咁樓主做人平時出街都幾多責任係身 應該乜鳩都關你事

但都有D 87 明明為佢好幫佢入個24蚊餐，佢拎番張單過黎問做咩幫佢轉中可樂，要退錢 又要花一大輪口水解釋

好人難做

講真唔覺有問題
打份工，人地叫乜你執咩俾佢就係咁簡單

你有心幫人轉前開句聲你會死撚左 ？
當下係咪覺得暗地裡幫左人好撚型？好彩香港仲有你d人做基層

樓主你出於好心不過態度一般，下次努力啦

人地收銀做晒佢既本份
提係人情，唔提係道理
你人情當道理咁講
bye9bye啦

痴撚線 香港地做服務業真係慘 做乜都被人屌

點解樓主既回覆都係負皮多

點樣24蚊？蘋果批呢？其實呢，個人叫餐都叫到咁，如果再同佢解釋買餐底啲，但氣水係中既，佢一定又有有排諗，事實上，有啲叔伯婆嬸的確鐘意散叫，明知貴左，我諗個員工都係見佢無主見先無問，廢時一陣又阻到後面你班餓撚

其他人無出聲都係廢時搞咁耐阻住自己買餐 講到尾 事不關己 己不勞心

樓主你以為自己仲身在吊丸咩
都on99既

明顯係自身問題啦，仲要問

果然係新會員 講啲野都咁撚

人哋照規矩做嘢都唔撚得，你老母臭閪。

老實講句
個廢中咁嗌又真係唔係餐嚟
你話佢叫中汽水 收銀都照散落就真係仆街
提個客係人情 唔提係道理
你睇到就可能係一次
收銀嗰個可能已經對依種人見怪不怪
比意見個客分分鐘仲會比人鬧返轉頭

利申遇過類似情況
排我前面條友無唔該都算 仲閪返個收銀
我無錢比咩？

傻仔
你教緊既唔係後生仔唔識買餐
而係個老人家 個老人家買左幾多餐M記你知唔知？
隨時日日食 佢一定知有餐嗌
佢唔嗌自然有佢道理
呢個世界唔係你以為好就係好
對佢黎講未必係好事
可能佢唔鐘意呢？ 可能唔鐘意佢飲唔晒呢？
況且M記個個人都係人嗌乜佢落乜
有乜錯？
呢個世界唔係你諗係咁就係咁架
多d企係唔同立場睇野啦

樓豬D死人態度乞人憎到呢

31歲講野成個細路咁

樓主正一戇鳩仔
最撚憎呢D唔關你事又嘈嘈閉嘅白痴 你呢D行為同D死廢中冇分別

哇 出手呀 好撚威呀

屌你老母收皮啦垃圾傻仔 有情緒病就唔去出街啦

死廢物 講完又未係死死地氣去麥當奴繼續食你D垃圾食物 講就碌撚 講撚到乜野唔想比老博賺, 自己戇鳩鳩咁傻仔咁撚樣日日去幫襯 你呢D垃圾都食屎啦, 薯條都唔好食啦

因為條撚樣根本戇鳩 講到自己好正氣又出聲屌收銀, 又話要出手

我心諗, 你都戇鳩都幾緊要

你出聲個阿叔串返 你當我無錢比咩？ 咁個店員又比人屌？

佢嗌細汽水又真係冇餐喎
最多屌佢唔提下佢

樓主好癲

樓豬好撚有俠義好men啊
屌你老母啊

屌你老母 小小事懶正義 大事又唔\見你企出來幫拖

點解有咁多人同樓豬條傻尻認真

公道D講
有唔少人做M記都係un下un下
淨係帶個屎忽番工
人唔多，你買一個餐外賣佢都會執錯
求鳩其塞d野落去

收嗲啦垃圾樓豬
成個孤寒師奶咁
你去超市買野洗唔洗個收銀提你細包裝仲扺買呀
自己唔撚睇
人地冇義務幫你諗埋執埋
阻鳩住後面既人買野

我都係 愈追post愈覺得佢癲
十年後唔知會癲/西成點

你話人腦補之前你睇下自己啦
fill撚到瀉晒啦

38蚊個鐘係咁嫁啦
用機落單咪得

唔覺收銀有問題

我之前都有做過收銀
個陣知道有咩貨品買多件會平啲我都會主動同個客講
佢買多件又好唔買多件又好 起碼我話左比佢知先
廢時佢之後發現左返黎屌鳩我唔提佢
我覺得係員工責任黎其實

大佬你買多件係平均平咗，但係整體上賺多咗人錢，作為員工好應該咁做，但樓豬呢個情況我唔信有公司會要求咁做，個個都要幫個客格到最盡真係唔洗做生意，幫公司倒米炒都炒唔切啦

俾個飛田新地我呀唔該

呀叔錢多鍾意散叫細汽水唔撚得嘅

倒唔倒米都冇咩所謂
依家樓主當麥記收銀員係叫餐策劃員咩
Expedia 咁幫人度到盡呀？
同一個餐唔同價錢呀？
樓豬咁鐘意既話
橫掂你跟開大project
寫個app叫Mcpedia
幫人度食一樣既野點叫最平
記得個app要寫到人地叫細汽水
你就要逼鳩人飲中汽水

偽善 唔當面點醒人 事後連登

屌，d廢老好鳩架
見d好人m記職員解釋完一大輪
都係死都要散叫

你個間個收銀做到化撚左

收銀無錯

樓主好戇鳩
淨係識話人盲、話人如果未來職場上社會上蝕底唔好喊，又無point說服返大家
言語措辭小學雞自打嘴巴
我係你就繼續深潛無謂獻醜
係呀連登多中學雞 大學雞
你同班弱智齊齊返香討圍爐喇

成7百個負皮

樓豬呢

On 9得太緊要死撚左

樓主搶完道德高地但轉頭就話人係廢中所以唔幫

阿叔散叫佢散落有咩問題
d $ 你GA?

On9樓豬

尋晚番番m記通宵
有個$10 2件雞翼+細汽水
但單買2件雞翼已經$10.5

有人黎左買2件雞翼
仲話死都唔要汽水
寧願貴多5毫子

樓主快能啲仆街死啦😘

人地中意散叫唔比呀?
幫人轉餐隨時比佢當你侮辱緊佢

大把人食豬柳漢堡照買豬柳漢堡啦 同佢解釋完豬柳強走強平啲 佢又會話自己唔食強為乜要買豬柳強 咪由撚得佢買豬柳漢堡囉 佢自己都唔 care 你咁緊張為乜

因為女人預期自己唔會比人打呀麻

唔畀佢賺你直頭唔好食丫嘛